{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142396?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 스테이빛토풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内によると、チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 そして、いくつかの注意事項があります。 まず、ペットは許可されず、未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できません。 また、共同で使用する物は損傷、破損、紛失しないように注意してください。 特に、指定された喫煙区域以外は禁煙であり、喫煙によって他人に被害を与えないように注意しなければなりません。 夜間は干潟に下がらないように注意し、スピーカー、ブルートゥース、マイクなどの使用で他の人に被害を与えないように注意しなければなりません。 もし他人に被害を与えたり、注意事項を破った場合、3回警告した後に退室措置になることがあります。 利用案内によると、メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが備えられており、オーシャンビューを鑑賞することができます。 またプールもあり、温水とぬるま湯の両方をご利用いただけます。 最後に、ペンションの前には釣り場もあり、釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "共同で使用する物に注意事項はありますか？",
            "answer": "共同で使用する物は損傷、破損、紛失しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙区域以外では禁止です。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は干潟に下がらないように注意し、他の人に被害を与えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項を破った場合の措置はありますか？",
            "answer": "他人に被害を与えたり、注意事項を破った場合、3回警告した後に退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられており、オーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールがあります。温水とぬるま湯の両方をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には釣り場もあり、釣りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 364
    }
}